{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025156",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 보우힐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約特典IPTV/Wi-Fi客室でデータの心配なく素早く便利にインターネットを楽しんでみてください！ 使用可能な客室は全室で、ツインベッドで構成されています。 ペンション内には駐車可能なスペースがあります。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットの同伴の場合、入室をお断りする場合があり、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターで払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "IPTV/Wi-Fi客室はどのくらいの数がありますか？",
            "answer": "全室がIPTV/Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どのように連絡すればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前に連絡してください。追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴については、入室をお断りする場合があります。また、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は、宿泊施設の規定に基づいて決定されます。予約後の払い戻しはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室や退室の時間は、守っていただくようお願いします。客室や周辺施設の利用時における毀損や紛失については、宿泊客の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での直火による料理は禁止されています。また、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟などは他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。その場合はカスタマーセンターに連絡し、払い戻しの手続きを行ってください。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いがあった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約はキャンセルされます。再予約が可能ですので、ご安心ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 580
    }
}